星期五同女友睇婚展 有無參展商係到?

我想拎2張免費入場券

大種

幫你俾埋禮金好冇？屌你老母

幾十蚊食餐飯都冇咗啦
咁都要伸手

幾十蚊都畀唔起就咪鬼結婚